拍緊拖嘅你 信任呢家野要重修真係好撚難

奉勸各位拍緊拖嘅 真係唔好嘗試呃另一半
呃得一次就有第二次 但遲早有一日對方會知
如果你仲覺得你另一半係重要過你個大話
咁就唔好講大話
一段關係應該建立係信任之上
但你要親手破壞佢
如果對方依然包容係你好彩
但心入面點都會有條刺
唔好彩嘅你就執定野走啦

所以真係唔好諗住呃對方或者暪住對方
否則比人揭穿個下 盞自己攞黎柒

「呃你係唔想你唔開心」

不應講的死也不說是否等於欺騙
衷心的欺騙 我真心想你快活如蜜甜

有D野暪到一世係好事...

善意嘅大話都唔可以講

幾時都話 若要人不知 唔好咁低b

咁講係為左自己個心好過啲
合理化自己做嘅野
但其實都係一樣咁仆街
如果你做啲野唔係唔比得人知
點解要講大話